{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000122024",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 둥지별장펜션"
    },
    "text": "トゥンジ別荘は高台に位置し、空気が澄んで、散歩や登山ができる場所です。 ここはペンションとして自然を楽しむことができる場所です。 家族、恋人、友達と一緒に素敵な思い出を作ることができる自然にやさしい空間です。 トゥンジ別荘では各種の集まりや団体行事を行うこともできます。 また近くには龍仁エバーランド、韓国民俗村、陽地パインリゾート、ジサンリゾートなどの旅行地もあります。 入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。 禁煙となっており、ペットとのお連れはできません。 無分別な飲酒や騒ぎは当日キャンセルと同じように処理され、客室内部や施設物の毀損や破損時には運営者に知らせなければなりません。 ペンションで提供されるサービスはペンションの条件に従い、商品に関する義務と責任は各販売者にあります。 他の利用客に迷惑をかける爆竹の使用や、携帯バーナー、キャンドルなどの火気物品のペンションへの持ち込みは禁止されています。 未成年者の予約は不可能であり、夜10時以降は外部施設の利用が制限されます。 駐車も可能で、バーベキューグリルをご利用いただけます。 追加で注意すべき点は、事前の同意なしに予約人数以外の人が来ると退室措置または違約金が発生するという点です。",
    "QA": [
        {
            "question": "トゥンジ別荘はどこに位置していますか？",
            "answer": "トゥンジ別荘は高台に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トゥンジ別荘では何ができますか？",
            "answer": "トゥンジ別荘では散歩や登山など自然を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "トゥンジ別荘はどんな人と一緒に行くことができますか？",
            "answer": "トゥンジ別荘は家族、恋人、友達と一緒に行くことができます。"
        },
        {
            "question": "トゥンジ別荘では何をすることができますか？",
            "answer": "トゥンジ別荘では素敵な思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "トゥンジ別荘の近くにはどんな旅行地がありますか？",
            "answer": "トゥンジ別荘の近くには龍仁エバーランド、韓国民俗村、陽地パインリゾート、ジサンリゾートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "トゥンジ別荘の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "トゥンジ別荘の入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "トゥンジ別荘ではペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "トゥンジ別荘ではペットとの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "トゥンジ別荘で禁止されている行為はありますか？",
            "answer": "トゥンジ別荘では爆竹の使用や携帯バーナー、キャンドルなどの火気物品の持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "トゥンジ別荘での未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "トゥンジ別荘での未成年者の予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "トゥンジ別荘の駐車は可能ですか？",
            "answer": "トゥンジ別荘では駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "トゥンジ別荘では何を提供していますか？",
            "answer": "トゥンジ別荘ではバーベキューグリルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "トゥンジ別荘で注意すべき点はありますか？",
            "answer": "トゥンジ別荘では事前の同意なしに予約人数以外の人が来ると退室措置または違約金が発生することに注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 460
    }
}